見D人話廚師腸執粒, 要開始囤貨

咁Q難食都囤
回憶都唔係咁吹呀

收嗲啦垃圾
你識條鐵咩

樓豬00後?

最撚好食就係廚師腸

有光環就一定好食既

唔好話我串你地
間野唔執粒
有幾何買來食

得個平字

一係唔食腸仔，食腸仔就一定食佢囉

識閪咩你，返屋企打飛機啦碌柒

你冇朋友冇屋企人
未試過打邊爐同bbq
好撚慘

由細食撚到大

燒野食無廚師腸 世界末日

講中哂就係度用第二d野話人

咁多選擇 緊係買包平呀麻

Sor囉 講中哂

真係唔好食喎

囤腸都要得你允許?
我就真係成日食嘅 煮親麵都落 我囤唔囤得?

講你老母中哂
日日食幾條廚師場都唔夠喉呀

香港人好多時都係咁，見到啲野話要無哂啦/ 啲鋪汁笠啦 先會一窩蜂去搶。 但廚師腸係真心好食 我唔知係facebook開post打飛機果啲話好鐘意廚師腸，好唔捨得果啲人係咪真啦，但至少我相信真係有好多人既童年係廚師腸陪住過，好似我咁 bbq燒廚師腸真係好好食 又快熟 加堆蜜糖好正

冇話唔俾你囤呀
笑你地咁Q難食都囤咋

食左6年幾，每朝早餐都2條廚師腸，加隻蛋，仲未厭
廚師腸真係好撚好食

咁你咪買囉
唔阻你食垃圾

其實你理得人地
人地鍾意食又好定真係為咗回憶而囤又好 其實關你咩事

近幾年好咸

平就買左太陽牌啦

a: 人地囤貨又關你事？
b: 屌人囤貨又關你事？
c: 屌人屌人囤貨又關你事？
d: 屌人屌人屌人囤貨又關你事？

[以下無限loop]

次次一有人話XXX關你咩事就想咁講，依個世界除左自己野，乜都唔關你事架啦

樓豬條傻閪應該未打過爐爐
未燒過嘢食
連餐腸麵麵未撚食過

真係可鳩憐

邊爐

我細個都覺得唔好味，只係冇得揀焗住食，但到人大咗就時不時買來食，都唔知點解

樓豬食屎大
廚師腸最撚好食

揸緊廚師腸就有閪屌嘅日子就嚟喇

你老母都係食廚師條腸先生到你出嚟咋

BBQ 無廚師腸真係唔撚B
次次B親都喪食
夾埋生命麵包

一向覺得好食

冇廚師腸咪要食小紅腸

廚師腸明明好撚好食

巴打好易爆錶 睇路

以前細個就鐘意食
到依幾年有次食覺得勁鹹又得個鹹字
特登望下個包裝仲以為買錯牌子
自從嗰次已經唔再鐘意食 淨係食芝士腸

而家手持廚師腸有無閪屌？

廚師腸都好鬧交 小朋友齊打交

bbq同打邊爐廚師腸真心無得輸

仲要成班起曬鋼個樣

小朋友食米唔知米貴

得個平字都講得出

你唔鐘意咪唔好囤囉

廚師腸好食過脆皮腸

雪櫃KEEP 住有廚師腸專用黎食公仔面

係咁好食咁多人買就唔會執
市場好現實唔係圍住你轉
你自己幾鍾意吹到幾正都無用

咩事 廚師腸都有人反
想知班人出街打邊爐 bbq 係食乜腸？邊款好食？定係唔食腸

一開始燒野食好肚餓
雞翼果啲冇咁快熟
一定係燒廚師腸頂住肚先

好清高

收皮啦

笑死

Bbq必食既冇咗

每次燒野食同打邊爐都有佢陪住我
無咗佢仲有咩意思

次次屋企人買幾包翻黎 我就餓狗搶屎咁食哂

我都係由細食到大，感覺越食越鹹

腸仔呢啲致癌野少食為妙

認真答
每半個月就買兩包食
好好食

巴打sick ball
係好食就唔洗執啦

俾太陽牌金妹牌賺下

仆你個街
$18包成10條仲唔叫平

樓主小心
係連登 舊=好 有回憶食屎都得

咁又係呀
有得食好食

屌你老母打邊爐第一樣嘢就係食廚師腸先再食丸同肉

咸到腎病

好唔健康

廚師腸bbq一定要有

好撚咸，唔多好食
但都好多人bbq燒嚟食

樓豬想出名都唔洗咁啊

戇鳩仔先會講好食就唔會執 你估咁撚大間公司冇其他業務同投資架？

國泰咁撚大間公司蝕到仆街都係源於期貨投資而唔係航班營運收益問題啦。讀撚完中學未啊你

覺得煮師腸難食有咩問題
我夠覺得食腸仔唔食蜜糖脆皮腸正on9

拎光環

廚

係正嘅唔洗執啦 成班一日fans

D 人平時都唔食，只係bbq 或者茶記早餐食過下，宜家人地倒閉先沖出黎話自己有幾鐘意，嘔心

求其搵個連登仔去買起間公司咪得囉 個個80K收入 幾千萬身家

屌你有無去過買嘢㗎，腸類黎講佢唔係最平㗎

茶餐廳熱狗先正
煎一煎個包 少少牛油 一條熱辣辣的廚師腸 加條拉花沙律醬

咪係lo
十年先食一次
吹到人間美食

唔係最平 = 唔係平
好波呀

廚藝腸真係超正 bbq一定會燒成包食先夠

唔好食再個個都買佢

屋企雪櫃長期都有廚師腸
煮公仔麵炒飯意粉全部都會落

起碼食Johnsonville 啦 食埋d濕鳩廚師腸 味蕾未發育？

執 唔係汁

兄台驚唔驚生cancer吖
不過又真係幾好食

係咪得我覺得廚師腸好咸

食左咁多年好難改口
就算有其他好食既腸係到都一定買2包黎燒

係啦係啦
你好鍾意買黎食就全世界都好鍾意
生意實好好
一定係其他投資出問題先要執
好撚慘啊

廚師腸真係無其他牌子比得上，太陽腸太咸煮完個皮又硬，Harvest Creek又無肉味

你有無試過其他腸 廚師腸無其他牌子可以取替

00後嬌生慣養 撚會自己淥麵食咩

香港人食開垃圾

咸撚到仆街都有人吹奏
味蕾係咪壞死哂

食開垃圾又唔敢認自己食開垃圾
咪水多D人食垃圾囉

樓主慘慘豬，無人同佢必必蕉

屌奶星上面仲要吹撚到廚師腸最貴
笑能到我仆街

我講左話$18 10條咁q平冇人理
淨識係度話唔係最平果隻 on99
鬼唔知有d 19牌賣緊$10 2包咩